[高薪低能] 申訴專員斥水務署監管爆水管力度不足

申訴專員公署批評，水務署監管爆水管力度不足。

公署就政府水管維修進行主動調查發現，本港水管滲漏比率超過15%，明顯落後於新加坡的5%，等同每年浪費多約5.3億元的食水。

公署認為，水務署沒有重點監察重覆爆水管個案，對因工程破壞水管的民事索償力度亦不足，要求水務署加強監察，降低水管滲漏比率。

管監不力得唔得呀

監管

好似永遠都剩係見到申訴專員公署話人呢樣錯嗰樣不足

咁邊個去查申訴專員公署?

拎咁多人工都做唔到野，同廢柴有咩分別，私人公司都唔會容許你浪費資源啦

審計署?

自1996年起香港就無加過水費，其間東江水加價，人工上昇 材料上漲 包容下啦香港人

咁邊個去查審計署?

力度